淋巴液不停流

有咩方法可以防止佢流😨

有冇女

可能有淋巴炎

有淋病

邊到流出黎？